iphone 7plus電話殻iphone 6s plus用唔用到？

有冇ching知apple官網出果隻iphone 7plus膠殻iphone 6s plus用唔用到？
睇中佐新色但iphone 6s plus冇
其實除佐個鏡頭果個位會長少少之外 係咪冇其他分別？
唔該曬

自己去apple shop 套下

用到都會封Q咗你個耳機窿啦

ching

Apple 嗰個喎

官網果個個底冇封㗎

sor柒咗